PART TIME徵人: 上網幫我搵價錢然後打入EXCEL

PART TIME徵人: 上網幫我搵價錢然後打入EXCEL

工作內容:
上一個指定網站
搵65個產品，將最平既價錢打係我俾你份EXCEL入面

要求: 唔洗GOOGLE睇得明以下係咩產品
SR2P1
SR2R6
SR2PJ
SR2NZ
SR2N3

你快手既話，十零分鐘做完

人工: $100，完成後PayMe付款

呢個幾好笑

唔係最平會點

就咁 5 個字就要知咩產品，仲要唔 Google

呢5個咪飛機型號

咩類型得啦

是但抽幾個去對下個價就知有無交行貨。

？

one-off 定 keep 住日日有? 如果係keep 住有, frequency 係點?

我有性趣, tg 我講下details